返咗工嘅人 請咗假嘅人 無出去嘅人 請入

我知依家出去似預約被捕
但諗真啲，依家64重現喺你眼前
你真係咁冷血
睇住一個個小朋友斷送十年青春、十年見識
甚至傷殘 癱瘓 死亡
都唔敢行出一步 放低工作去救人？
依家係講緊 無論你喺邊度工作緊甚至喺屋企
只要落樓下，向住同一個方向——理大
行
就可以

無人申請遊行
恰巧大家想行街可唔可以？

真係人命嚟

如果你叫都唔叫下身邊嘅人行動，試下落街
我諗以後嘅抗爭會急轉直下
無人再為懦弱嘅大家捨命做前線
因為你地根本唔配話我愛勇武
唔當佢地一家人
如果當嘅，請立即行動，叫身邊人一齊出

三點係大家一齊落樓嘅時間
希望會見到你地

八點？你所謂愛嘅小朋友應該送頭送到無哂。

有邊個會咁做嘅 希望你地可以回應我

推